唔理衝唔衝 呢家去尖東

1

push

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔理衝唔衝 呢家去尖東